# [Расследование Навального про дворец Путина](https://youtu.be/ipAnwilMncI)

Весь мир дворец, а ты в нем комната для грязи.
И лишь на шест смогла б оформить ипотеку.
Пусть здесь пока решают только связи 
Мы двадцать третьего закатим аквадискотеку.

@[youtube](ipAnwilMncI)

[Источник](https://twitter.com/dementusova/status/1351636144602144768)
